【被擄走女孩訪問】

屌你老母 成班男人由得D藍絲拐帶兩個女仔

被擄兩個女仔: 人多要打返 救手足

咪撚當手足係CONDOM

屌你老母 救人呀

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

死一個綁架兩個 邊個都唔可以再單拖落單！

［請廣傳］k Kwong: 中大戰場已超嚴重污染 同學必須心立即離場保命

當街綁架 唔救女手足走撚左去

有咩事比人輪姦推落樓你地過意得去咩

屌

每個人都要有心理準備
面對綁架時要點做

見到狗 裝備唔夠勁就話走姐 見到黑社會阿叔都走.........

香港大部分男人都係廢鳩

D男人去晒邊?

甴近平

警甴

手足

狗就話有槍 呢班都唔敢打好心就一早散

up

快撚D入黎睇呀

你班懦夫

推

認清事實之後係幾撚咁絕望

佢地應該好心寒...

仲問你叫咩名

根本係一班freerider

咁都推唔上熱門

推呀 上熱門呀

Push

仆街 女人仲勇過你班所謂前線勇武

得啖笑

d狗真係唔理架

絕望真相 手足係condom

黑社會咁惡唔係冇原因
成班齋睇冇人敢救

所以勇武先要更加惡

黑警full gear走就冇得講，屌你老母對住班欺善怕惡黑社會男人都唔幫手救人...

屌你老母，男人去咗邊

成班冇膽打狗打鄉黑就唔好出黎害手足

手足有事竟然大家各散東西
個女仔有咩事就慘⋯

咁驚青學咩人講咩打仗？

雖然唔係條片見到，但上水見好多手足都好後生，蒙晒都見到應該得十三四五到，成日比popo 追佢地驚唔怪佢地，因為佢地都仲肯出黎，都好有勇氣，但始終成年人係一定可靠穩重好多，試諗下你係十三四五應該都無咁有guts

同埋呢次係藍絲，突然由popo 轉d 廢藍絲，一時殺出一時未由對popo mode 轉變到對廢柴mode，一定需要時間

最重要係呢次教訓，要文宣教男仔係意識/陣形/策略上多d 保護女仔，唔好淨係得把口叫男仔下次乜乜乜就算

推呀